摩佬想教曼聯好多年，好有heart

麻友係姬係公主

卡勞反獌 唔反麻一日

繼續

鐵血戰士

麻友

唔可以111分奪冠
都可以108分奪冠

反獌大將軍

Su ho ball

gg

mayug

尊重啦CAP晒圖咁做乜

得唔會即時棄用mata講中

無左費sir又無左爺爺
摩佬都無心戀戰

唔好鞭

呢張圖咁撚搶口

Mayu

飲茶奴

g

樓主好波